• Fermer les onglets (menu Outils): Il est maintenant facile de fermer des dizaines d’onglets
• Presse-papier (menu contextuel): Permet d’ajouter plusieurs versets, chapitres, références croisées...
• Inviter un ami: XDA ajouté, Amazon supprimé (Amazon ne donne pas de support)
• Fix: Partager...
• +15 Youtubers
